教育署署長可唔可以幫手睇下 billy ng

一個老師同一時間教200人其實係唔係犯法？
元朗上 live 兩層樓幾間房坐200人每間班房有一個傀儡唔係教書嘅老師，而真正教書嘅應該只有一個老師，咁樣走法律罅嘅話一個人同時教200人我記得好似係犯法，我諗住去申訴專員公署問吓教育署有冇造漏野

圖片來自 billy ng Instagram

冇野；好多年都係咁
個助手都係老師黎

以我所知唔係，一個老師同時教多過45人就係辦法。
助手係老師但係冇教書，教署嚟到查牌即刻要走鬼？

以我所知唔係，一個老師同時教多過45人就係犯法。
助手係老師但係冇教書，教署嚟到查牌即刻要走鬼？

你錯
補習社求其棟兩個無牌助手喺到就得
甚至乎正式中小學搵TA代課只要唔教書都可以

冇牌教書犯法
人手比例大過45:1犯法

但係只要夠人企喺入面就得

如果咁樣真係犯法，教育署一早搞左班「名師」十幾年啦
你估佢係第一個咩

你哋中學去補習冇見過走鬼咩？
教處一嚟到玻璃房即刻落閘
跟住助教派野比學生做
即使比例細過 1:45
個補習天王即刻唔夠膽教書
如果冇犯法點解要走鬼？
開頭我都唔明白
我有哥哥嘅朋友做訓導主任同我講
一個老師教多過45人就一定係犯法
校處一嚟到就即刻要走鬼

拖房果d全部都有degree,你吹佢地唔脹

無試過

Send 張相過去教育署咪知囉
電子科技咁發達應該唔難嘅

個助教得中學畢業咪唔得囉
個助教有degree就吹唔漲啦
官校自己都塞TA(冇PGDE)去教補底班

的確係走法律罅 就係因為走罅 所以冇犯法

咁做對你有咩好處？
樓主想以後跟返日校教蓄學野？

弱智....

點解你要咁樣話日校老師
補習老師先至係呀
相信教育署專員好快會派人「探訪」補習天王

樓主啲自作聰明既豬閪唔會明

就來考DSE.
如果教育局派人嚟巡查
補習天王要走鬼
咁啲中六學生點樣補堂？

你果個訓導主任都係老師, 佢唔洗識教育條例
教育條例只係講某人數以下就唔洗教學牌
某人數以上就要,
無話人數上限

乜佢又返左去英皇 呢條259

咁樣既話Y2嗰啲一早含撚啦
全行都係搵嗰人棟係間房㗎啦

果啲房都有人教書，只不過教書既方法係睇電視，平時睇教育電視都得

咁大學professor咪全部犯緊法

一個補習老師 billy ng 同時九間房
教二百位學生究竟有冇犯法
真正教書只係一個billy 其餘八間房嘅老師都係傀儡
點解唔 inbox 教育局長 楊潤雄問清楚？

如果係犯法 我想問吓楊潤雄局長
點解咁多年都可以比犯法嘅人招搖過市
而教育局有冇同某啲補習社好熟徇私枉法呢？
有冇人可以比條link楊潤雄局長